空氣清新機黎講咩牌子好？

想買一部放係房

3m
聲寶
樂聲
日立
飛利浦

主要考量係冇先天缺陷
例子：dyson吸塵機個集塵室邊位會癡垃圾
佢地部清新機見好多人話潮濕天會有異味衰過唔用(懷疑係濾網發毛)

想綜合大家意見買部冇伏既

用緊大金，不錯的說

如果你要 0 ozone 就 next

大金我以爲得冷氣

唔好買背後吸風，如果唔係貼牆擺會弱好多